寵物小精靈香港譯名俾鬼佬拎嚟笑

The direct translations were hilarious.
結果佢俾admin剁咗post

乜家陣Big Rock Snake同Super Dream Dream好失禮人咩

Big Rock Snake

噉直譯法好難唔on9㗎喎

Super Dream Dream

After The United States

Babe Long

Jacky chan

Three in one magnetic strange

Inkjet Hippocampus

Silly Duck

Superb Duck

尼你老母

仲要殘體字

Sucker clown

唔識中文笑乜柒野

....

Fire Onion Duck

其實translate完真係幾好笑

Strange seed

波波-wave笑死

好on9
不過笑左

咁樣譯梗係好笑

Big Stay Beast

外國人就係無知

問題唔係中文譯名

而係 中文 轉換 做英文既 google 翻譯功能

google 翻譯不嬲都係直接譯架啦
笑就笑 google 翻譯 翻譯得唔夠細緻囉

大呆獸

Nicole

真係好好笑
Google translate 唔係英譯中已經係咁

google translation

金銀版d pokemon不知譯得幾正 鬼佬你地識條鐵咩

比卡超係咪give card super

Overlord Flower

都係出返Pikachu嗰下好嘢

笑撚死

任天堂啲譯名咪仲戇鳩
寶可夢=baby can dream

我夠膽講粵語係譯我最接近個音同最傳神

將譯名再譯一次梗係好笑
根本唔關係咪香港譯名事

Starfish Star

無聊

Duck Most Fire Dragon

咁講，九成香港人名都好好笑架喇喎，中文字本身有意思，隻隻拼音先奇怪

咁樣直譯英文係幾好笑

A lot

佢自己仲乜要咁譯，本身有英文名架

More more會否好d

Than The Walla

cool shake english

摩牙摩牙

直譯返做中文,再譯返做英文貼過去

隻野中文係咩

尼美后

我地睇番英文翻譯咪一樣覺得戇鳩

咪就係，仲要譯上譯

唔得呀
Google Translate一見係啲小精靈嘅英文名就唔同你譯，揀咗Chinese (Traditional)佢都係俾返個英文名你

仲以為你講個 乜撚寶可夢 比人笑

呢知尼字係撚殘體字，你小學畢業未？尼姑，尼泊爾.......

外國人會唔會get唔到 我地中英睇返笑係因為直譯on9 但係佢地唔識中文 佢地會點睇

正是

肥大

jacky chan

hitmonchan

鴨最火龍

皇後大道中

譯果條友大陸狗黎？
點可以譯到after出黎

Seagorilla

比華拉係Jackey Chan
沙古拉係Bruce Lee